N年後，兩個香港人的對話。

「我剛剛在ZF出來，我們在哪裏等好？」

「崇**百貨好嗎？」

「好，**間是？一點鐘？」

「崇**有點遠。**廣場好嗎？」

Lm

「？？即是哪裏？」

「** ，幹， * *」

lm

「？？」

「**廣場，**廣場。」

「？？？？」

「池．袋．廣場等我！」

zf係咩

****
****

「什麼？噢⋯⋯好好好。」

「就這樣吧。」

政。府

通常係政府但今次唔似

「記得帶孫中山辛亥****的筆記給我，我的不見了。遲點**課回校用。」

--你的訊息含有敏感字句，已屏蔽，將扣除信用積分。--

「申害****」

--你的訊息含有敏感字句，已屏蔽，將扣除信用積分。--

「*****」

--你的訊息含有敏感字句，已屏蔽，將扣除信用積分。--

「*****」

--你的訊息含有敏感字句，已屏蔽，將扣除信用積分。--

「*****」

--你的信用積分已扣盡，無法使用服務。--

好sad

時、光、代

仲有一個字係咩

時代應該4粒*

革命係四粒*

****，****！

監房？

係中國香港

返到屋企
打開門
發現幾個公安已經喺入面等緊你

sor

*復香港
****

寫得好好

****

*復XG
****

亲，你tm的输入什么港*字体

好假

其實已經計劃緊所有文字IM只准許用62句「標準句」來組合

0**3*5****

sad but true

推

LM

**************************************

仲唔移民真係等死

復

**香港、時代**

--你的訊息含有敏感字句，已屏蔽，將扣除信用積分。--

你媽呀制造恐慌抹黒祖國有冇人性

康復香港 時代廣場

😅
做多左

個幹字唔會顯示到出來架

正體中文要扣幾多

寫一次半次就好笑
下下咁抽就悶

明既人自然會明

五毛發現

唔准用英文，非我國標準語文

***的笑*我

同我講無用，同政府講

真

系統信息用殘體會好d

**發現

珍

唔洗理,繼續寫 5毛狗死全家
有人鍾意有人唔鍾意, 入黎睇又要吠一句,型D?

五毛！拉！不過樓主可唔可以出下其他題材

懷疑樓主散佈恐慌，公安行動未

**

點解唔係D建築物改名先

泰吾士廣場
崇高百貨

高汁

人夫

I go to school by bus

改建築物名阻唔到語言嘅傳遞

可能係要即時收監

**** ****

俾你拉咗啦仲出乜鬼

你都識講有人鍾意有人唔鍾意啦
我都係發表下意見覺得悶姐
樓主講既野同十年套戲無乜分別

唔係拉你……，我欣賞你文路，不過想睇其他題材

support

亲，公安温提，此帖子已违反国家法规请于十小时内往旺角派出所自首

廣場 邊有得出

應該係****廣場

最尾幾個字應該係nmsl

Thanks上面絲打，但你由得呢位巴打講
我無乜所謂邊個鍾唔鍾意
我寫呢類嘢文作用根本唔係娛樂，唔係取悅任何人
我認同巴打講
不過問題係
十年之後已再無十年
二零二零年之後香港唔會再出到十年嘅電影
甚至係文章都唔會有

對不起我晚點下地獄報案

懷疑去到最後幾句已經發老脾打緊屌你老母

是中国香港

樓主你自己好好反思下寫呢啲嘢嘅作用係咩，散播緊咩嘢諗法，以前寫呢啲就話警世，依家仲寫就散播失敗同絕望㗎啦平日負面新聞已經夠多，仲寫呢啲嘢為乜？貪得意定係貪個社會氣氛未夠低迷？

點解N年後香港唔可以係光復咗？一定係你講咁差？

屎忽

等我哋有定心理準備

****，*******！

真心問，睇完除咗灰咗絕望咗負面，有乜撚嘢心理準備？

一係樓主出幾篇光復咗嘅香港？ff 吓都好

8964
721
831
51

係，今日社會氣氛唔在乎你講啲正面嘢，大家就會變得正面。政府都不斷宣傳而家香港很好，你就覺得很好？

只要反向咁諗，今日出一篇N年後香港人對話，係好幸福快樂嘅結局，出嚟嘅作用係點，有幾多人信就知

唯有極端地知道結局可以有幾壞，真相係幾殘酷，先明白中間可以點著墨同盡力，至於去或留，大家自己決定。

政府宣傳香港很好，係政府定義下嘅很好（國家安全、融入大灣區）

我哋可以想像美好將來，係香港人定義下光復後可以點，或者香港人點樣打贏場仗

兩樣唔好撈埋一齊講去否定所有正面啲嘅諗法，合理化所有負面嘅思想傳播

你話冇人信會好，所以就唔應該講好嘢，咁你唔講咪更加冇人會信囉，個個一味講衰嘢，咁咪一齊絕望放棄囉

講好嘢唔係粉飾太平，而係對未來嘅希望同想像，因為將來係未知，所以先有可能會發生好嘅事

自己睇下歷史上搞革命嘅文宣、二戰嘅文宣，邊有人會唱衰自己會輸，叫自己啲人民有心理準備做戰俘㗎

在藍金廣場外分手，在池袋門外再聚！

之鋒

send msg會被**到停用既話，打電話講翻個地點會唔會有人監聽跟住又再被停用

你話寫出嚟唔係娛樂 唔係取悅人
但應該有用嚟警世/提醒人嘅意思掛？
其實今時今日十個有九個都醒哂
民都移緊
剩低嘅香港人睇到呢啲文只會灰上加灰
又何必呢

變晒簡體啦，仲邊有繁體

高質

第一，我諗你誤會咗，我無撈埋兩種概念去否定所有正面啲嘅諗法，我上面講嘅只係，社會氣氛唔係一樣好簡單嘅嘢，你宣傳正面訊息，啲人吸收咗就會變正面。我舉政府例子係講佢宣傳嘅嘢都正面，都無人（不限黃藍）信，係因為大家唔係蠢，係有目共睹而家社會點。所以我先質疑你話講好，作用有幾大。

第二，我無講過話「冇人信會好，所以就唔應該講好嘢」呢啲Statement咁強嘅句子，我唔否定呢種作用，亦都覺得你絕對有權力可以去做，想像美好將來，只不過同我上面講嘅一樣，質疑呢一刻做嘅作用有幾大，但質疑唔代表我否定同阻止你做。

第三，呢種係唱衰自己人？定人哋？歷史文宣有好多種，唔同階段有唔同，有醜化對方、妖魔化，激發生產力，利用預想後果或者同情激發人反抗嘅手段好係歷史上都唔罕見呀，問題係我覺得適合階段做適合嘅嘢。如果你真係行緊軍打緊仗，就講軍心同士氣，我覺得你諗嘅嗰套就啱。

********

我竟然明你講乜

重點唔係好笑

黑鏡 不過一街大陸語言就肯撚定

我記得大陸有一期連「死」字都唔可以用

連登仔惡撚過共产党
唔好笑咪咪撚睇
無人buy 個post自然會沉架啦
放兩句負就係度批鬥
打曬千字文咁
邊撚個負撚樣啲呀
樓主我撐你呀

Sad but true

LZ牛B

**香港
****

些粉

你覺得好笑咩 我覺得好恐怖喎

冇殘體字，負評

blocked
咁早黎連登開ac做五毛
曬左個ac

如果無fake news，又無扭曲思想既，無傾斜支持對家既成份，卻連藝術既野都唔做得咁就真係近乎批鬥...咁就真係令到所有創作、思考消失。

真正既消沉唔係講放負既野。真正既消沉係咩聲氣都無。無人肯面對嚴峻既現實，無人肯在地咁思考有咩可以做。

無人夠膽連繫群眾交流討論，因為好驚任何既做法會畀人用「令其他人失落」黎批鬥，污名化，更失去連繫人既本意。

令人同人之間無互信，變成一個個脆弱嘅個體。四散東西嘅時候爾虞我詐，遠遠大於思考光復既目標而可做既事，而畀共黨逐一擊破。

點解你會覺得好笑？

乜真香港人仲可以用電話咩？全部信用系統肥佬電話都唔比買

部巴士去邊㗎
大埔****邨囉

操你媽